{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 헤윰,소 독채스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約中に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表情報が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 人数を追加した場合、大人と子供、幼児別に30,000ウォンの追加料金が発生します。 基準人数を超える場合、お一人様30,000ウォンの追加料金が発生します。 客室はリビングルームと部屋で構成された一軒家型メゾネットタイプで、大きさは33坪です。 客室にはベッド、エアコン、TV、炊事施設、食卓、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、炊事道具,洗面用具,炊飯器が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れで宿泊する場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約・利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約中に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約中に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加した場合、大人と子供、幼児別に30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室にはベッド、エアコン、TV、炊事施設、食卓、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、炊事道具、洗面用具、炊飯器が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 451
    }
}